［秒回]飯後閒聊

咁多位食飽飯未
食得夠唔夠多菜 飲夠唔夠水
想屙屎記得要即刻去屙唔好忍屎啊

想屌你屎忽 可否即刻屌

把你包緊緊~~

包得越緊， 抽插得越狠

點樣約女仔出街